屌你老母 龍翔道塞撚到on9

抵死

唔睇地圖上車？

頭先炒車

啱啱見到新聞彈出黎, 都係食埋飯慢慢先返去

【打工仔注意】貨櫃車黃大仙撞壆翻側 龍翔道塞到爆 車龍7公里龍尾去到荔枝角

仲返工？

食完飯先番去是常識吧

龍翔日撚日撞車on99

有排塞

東九龍呢個垃圾地方, 靠死幾條路
路未整好就發展將軍澳, 而家又搞起動九龍東
最仆街係累到九龍城區嘅太子道同街限街成日塞車
個世運迴旋處一到繁忙時間就會塞死
以前啟德機場個年代都唔會塞得咁跨張

觀塘區仲要人口密度最高

香港嘅交通規劃

最記得當年有架垃圾Toyota 扮車手
天馬苑開140 km/h跟住撞到個路牌爛晒瓜撚埋

蝴蝶谷都唔見龍尾

我九龍灣返工, 成日覺得個地方成陣工廠味
就算而家起多左幾棟office都洗唔甩呢陣寒酸味

恭喜大家
黃大仙撞拖頭

1點令撞 到而家都未清

今朝來回都係塞到on9
住荃灣快線壞車，往觀塘又撞

聽講架車裝化學品

龍翔道垃撚圾

根本成個九龍東交通網絡係負荷唔到商業發展區
咁快將九龍東發展做商業區 肯定出事
1. 東隧倒塞返去觀塘道/觀繞
2. 將軍澳隧道出嚟嘅車流
3. 觀塘商貿區內街道違泊

只要開源道迴旋處一塞 就倒塞返成個九龍灣觀塘區
或者觀塘道/龍翔道有交通意外 成個九龍東道路網絡就直接癱瘓

機場好塞喎以前

塞到過埋青山公路

終於取代左屯公同上水雞嶺

其實成個香港都好撚多人 以前搭地鐵一樣迫到傻

咁大個啟德起多條高速都唔肯

堵路手足好波

住屯門 去九龍灣/觀塘返工好L痛苦
龍翔道 屯公每日兩次
日日反覆輪迴
塞車塞到瀨屎

政府規劃係好on9
次次都係先發展後搞基建

而家新界東交通都接近飽和
城隧 獅隧 大隧 尖山入口都係沙田
基本上道路網絡係承受緊來自北區大埔出市區嘅車流
唔單止公路 車流都會倒塞返入去區內道路
基本上日日大埔公路出九龍 黃昏入大埔北區方向
沙田市中心嗰段都係塞到仆街

將來仲要承受新界東北30萬人口嘅車流，未計馬料水有可能填海起樓嘅人口
成條道路網絡應該收得皮

我嬲到落左巴士

返得工就預左架啦

好彩放工先黎炒，無阻到香港人返工

和你塞, 不過係放工

ディウネイロウモウ

來回地獄又折返人間

高鐵係反例子

你出post前已經話咗塞到荔枝角
冇訂閱蘋果？

起緊條中九龍幹線

仲有紅隧
好心政府買埋西隧啦
日日紅隧塞到仆街
我港島東去旺角都要特登行東隧

50年前設計

仆街 一陣一定企撚到變跛佬

龍翔道唔撞都成日塞 返過觀塘半年都想死

4點3上車
坐左2個半鐘巴士重未落車

A

垃撚圾，常日塞，條唔又爛

有人失禁未

路

呢個真

九龍灣放工係最撚on9
首先喺德福橋到迫一輪先

巴士無得上，每架上得幾條友（企位）
地鐵入唔到，迫都迫唔入
唯有喺公司坐多陣

政府思維：嫌塞車咪搭黨鐵囉

以前未有將軍澳, 唔會塞到咁過火
因為可以搞到迴旋處車都排晒隊

遲啲安達臣嗰邊整好
仲塞啲添

屯門去西九/中上環返工好過
東九好多閪工

手足好波

訓陣先啦 樓主

九龍灣呢, 東行得兩個站
但西行就有3個, 仲要條條都停
你最尾個站都話
憑咩牛下同德福要分開兩個站
好心cut是但一個站喇, 明知而家巴士線越來越多

觀塘返過工
我返屋企算近 半個鐘車程
但人多到好想死
等巴士/等食飯勁耐 仲要實有人撞黎撞去

有撚用咩, 最後又咪駁返觀塘道

黃昏行動

來回線都奶哂野

觀塘、九龍灣本身都塞到仆街

駁東隧口再駁藍田將軍澳隧道
但係都係幫唔到觀塘區

仲有4, 彩虹交匯東行偉業街
會倒塞觀塘道/太子道東
因為d車會好自私, 霸埋中線轉入去偉業街/九龍灣
但另外又有車由龍翔道入觀塘道

D人出事先罵2下
無炒車就無人理架啦
就算係政府照推你吹牙

上水雞嶺應該取代唔到
今日龍翔道係衰炒車，但雞嶺試過無撞車運輸署解釋話多車但成個上水lock死咗成日

香港地車多路小
車既數目增長係路既幾十倍
應該加牌費 加牛肉乾

我九龍灣返工, 最明呢種感受, 好在住九龍城區
而家發現啟德路開左, 可以行路
唔駛靠條19觀塘道

東九d 舊邨重建繼續比返d 廢老原區安置住，新邨又係支殖蝗天下，東九商業區返工既後生，結果都係住新界要日日大長征

究竟點解會咁
你地行啟德隧道啦！

見四美街 268c同269c條龍好長

搭直升機返放工是常識吧

黃大仙往觀塘方向有架運化學品車炒咗喎

利申3點幾個陣見到

好在今日射波冇返工

九巴不嬲玩野
268c 269c 好應該開d 四美街特別班次

逼人搭黨鐵

上次炒車突然之間好急屎
好想死

龍翔道經常塞車，老細叫我早啲出門口，但我揸車原意就係貪佢可以遲啲出門口，所以我坐巴士算鳩數。

炒車果個要捉去打滕
死左掛住皇后像廣場鞭屍

唔好啊ching

成日塞

1725係荔景上車
1848先返到將軍澳
仲可以追返上一班車

我屌你老母啦！
今日又唔知邊個仆街司機唔識揸車啦
搞到我要搭黨鐵

俾d骨氣啦

黨鐵為你奶共

難怪我住屯元天既同事情願返港島都唔想過海

放工成日超塞

黨鐵啲料轉緊大陸貨
你覺得之前啲事故屬偶然？

西隧 -> 灣妖-> 東隧
無問題

數量都係 已經超越沙田成為第一大區
68萬

元朗968過海出中環灣仔快過入九龍東 都係貴唔到幾多

來回線都塞緊？

咪搞到西隧都慢埋
今日中環行西隧5個字入到沙田，
望住東隧、大老山全紅，幾撚爽

都係用月票，冇分別

番港島但又唔過海
你講乜

知唔知葵涌方向咩環境？
諗緊仲上唔上車定要黨鐵

市民應對塞車表達感恩

屌
龍翔道塞撚到巴士番唔到觀塘總站
結果冇車可以由觀塘開出
都on99

但沙田大，配套又足
落九龍都有3，4條路

我等左成粒鐘啦
我最後用左2蚊搭去旺角轉番巴士

仲有個蓮塘口岸
北區塞車某程度上係多過境貨車，即文錦渡

深水埗同mk去東九同tko行界限街/亞皆老街直接好多

廢老飛輕輕鬆鬆逼下但準時番去算啦
係架車逼到八九點先番到好灰
食完飯又準備番工

話明龍長，條車龍緊係長

過海行西隧快啲

我梗係知啦
但我已經等左成粒鐘啦
唔通真係無了期咁等落去咩
我都係破例搭1次姐

點半兩點已經知炒左啦

唔怪得咁慢
化學野班狗邊識處理

室都預左 仲要成車廢老搭2$車 同你現爭櫈仔先慘 企2粒鍾先返到去

塞緊汀九橋~

咁咪幾好有得行唔洗逼
搭車逼到累
遲下觀塘重建完大家重爽

根本係地獄
班極品廢老唔係繁忙時間都唔撚用2蚊同你搶位

四美街上唔上到268 269

食完飯先搭車

岩先架車 成架下層7成都係廢老 仲要拖車仔 完美演繹生人霸死地

1908 #TA #龍翔道 #路面情況⚠️龍翔道往荃灣方向，近新光中心慢線有4車相撞，上址交通擠塞，龍尾：觀塘道近德福花園。途經上址之巴士路線班次將受影響。#今日龍翔道第幾單 #好似第五單

CLS上到車都有排塞

住新東九東跟本就原罪
表示同同事一齊走
佢住沙田我住葵芳
我返到屋企沖完涼佢仲係到塞緊入大老山

根本政苦一刀切話全世界公務員復工真係on99

係公司訓算啦返乜鬼屋企

中上環去新西應該快過新東
東隧大老山又係combo嚟

朝早撞就會見證住成村人行路返工既奇蹟

放工撞就真係無見過人會落車行第二條路

香港人真係好鐘意返工

好彩搭左村巴，經過見到仲洗緊地 後面有排停

有班盲反撚仲話擺搭黨鐵 真係傻撚咗

住屯門返九龍東係乜體驗

放工撞車嘅撚樣
全部拎去打靶

一架車炒車塞死半個九龍

屌你老母 我仲要返大西北 宜家仲坐撚巴士喺彩虹

罷搭是習慣

少少野都犧牲唔到

其實中午已經撞咗

人地一點幾就炒

途經香港兩大低速公路 龍翔道 屯門公路

#黃大仙
1900 龍翔道荃灣方向 翔盈里對面有交通意外 現時3線全封

啱先行完，穿過觀塘繞道天橋入啟德一號，行到盡就係mikki, 但入九龍城要行隧道，好長，寧願巴士站駁車
但都好過行去觀塘道搭，因為塞得太緊要

好彩冇銷到假

龍翔道真係鬼地方黎

邊度走啊？
中環返沙田行西隧好快喎

岩 呀豬呀狗都揸車
香港地使乜揸車
唔起咁多停車場係岩
要加多d稅同牛肉乾價先岩

啲巴士多人到上唔到車
Cls

銅鑼灣

邊到

冇事喎順利返歸

係唔係仲塞緊

朝早撞真係天馬行動啦

四美街？

葵涌
42c 等半個鐘先一架

又會見到行路返工嘅景況

痴線
個種感覺真係生不如死

香港人真係cls

好記得
屯門車神火紅121

而家收工行東隧慘撚過行紅隧

借位謝謝

【凡事Be Water】流水式悼念手足，有無得諗?

如果急屎會點

之前喺九龍灣space嗰頭返咗7年工
放7點我係行前兩個站去到牛頭角等車
路程22分鐘
等一班259D返屯門起碼等20分鐘
企喺度等唔知幾多班車先上到嘅話
我寧願散下步行前d

最誇張試過等咗80分鐘都無一班259D
嗰時仲未有屯門公路轉車站
打上hotline怒屌佢，佢話因爲龍翔道撞車無車返
但我嗰80分鐘見到起碼5班258D

緊急法唔比人朝早撞車

呢啲on9唔該快啲撞死晒佢超速超到on99咁

岩岩見到成架車反撚左 個車頭凹撚晒

希望炒車個司機死全家阻撚住幾多人

係唔係仲味攪掂？由朝到依加囉

想知邊度有得睇

好撚彩行左去啟德轉西鐵

忍得就忍

Google map

月經post

有同事5點收工 岩岩先到獅隧口

小心被雷劈

宜家好少少
會開架吉車直接去德福埋站
最恐怖係一個車站都已經打爆一架車，痴撚線

請問聲app版係要set咗點對點先有得睇嗎？
印象中有睇過塞的話條路會變紅色粗線
但依加入app睇唔到 因為順返？

搭62X轉車啦

想問4，5點果時係咪來回線都塞哂？

右上角 map type
之後揀 traffic

長知識了

政府幾時開個東九龍航班
近幾年根本搭咩車都勁耐，巴士無車、地鐵壞車、揸車塞車。
快撚d開個直升機航線

一係你就老老實實整條特急列車，分流乘客

差d出事，本身想答61x

先將肛門口收緊 阻止任何形式滲漏

然後利用直腸肌壓縮糞便 進一步減低便意

最後全力發射 一氣呵成

7:30收工表示冇影響

我已經有最壞打算
諗住攞個膠袋屙

依家無論搭乜都好撚多人
係少左啲支那人叫做有返少少位唔洗面貼面

嘩屌

先唔講香港地方行特急技術層面問題，
D文盲連康城站咁簡單都可以搭錯車，相象唔到特急會變成點

我屌

強烈建議返工放工時段取消廢老$2待遇

幾樣嘢啦
1. 先起樓後諗交通呢個方法，令到好多地方都用緊30年前嘅基建去負擔今時今日嘅使用量。而最弊30年前嘅願景，追唔上今時今日嘅變化。即係好似九龍東同大西北今時今日嘅困局
2. 近呢10幾年新界嗰隻粗獷式發展郊區住宅嘅模式，掃管笏／元朗南／錦田／上水鄉郊呢類地方巴士網絡匱乏，轉地鐵又嘥時間，變相鼓勵更多人揸車出市區算數。
3. 盲搶地插針樓呢啲如果冇事先衡量過對交通系統嘅負擔，亦係好容易導致今日嘅局面
4. 同埋新市鎮扮豪宅嗰一堆又一咋車位，啲商場又係咁俾泊車優惠，揸車嘅成本降低，我唔撚揸就笨柒啦
5. 冇人口政策底下，啲支那蝗係咁湧落嚟，有錢就揸車加劇塞車，無錢就加重巴士地鐵負擔，變咗香港人兩邊都無得避
6. 保鐵政策底下，佢哋鍾意將香港人當係豬咁趕去搭鐵，但錯誤嘅計算方法令到好多條線超過負荷，咁有錢嗰啲唔鍾意再同你癲，又會索性養架車代步
即係話一切係政府造成

車密到1分鐘幾架，大把位揀

塞車後遺症

好似一個禮拜點都起碼有一單
都可以一日有幾單
Cls

新界真係好多新樓盤離市中心好撚柒遠，不論行路定搭車出市中心都起碼3個字

開巴士線直出九龍需求又頂盡只夠做1-2班早繁

Agger
而家紅隧+獅隧分分鐘快過呢個combo

Dklm 好心返office 工就全部wfh 啦，一係就原區工作

其實都幾正又多位 以前tko做 290x 上5:30 同6:30 返荃灣 都係差幾個字仲要一個滿同一個一半人

炒車個司機手足黎

除左290a之外其實冇乜分別

試過無撞車on99係雞嶺塞左2個幾鐘

唔撞車先係新聞

所以開咗好多車行西隧+尖山入沙田，快好多

紅隧有巴士線
翻灣仔一定落紅隧快

咩撚野叫寧願返港島都唔想過海？

屯門公路+龍翔道 真係打大佬

罷搭港鐵手足係咪喺上面忍緊尿

班有鐵唔搭嘅柒頭皮 比十幾蚊新鴻基 忍屎忍三個鐘
搭鐵30分鐘返到屋企 2蚊搞掂剩低政府出埋 而家涼都沖完
繼續罷鐵啦傻仔

開源道迴旋處
彩虹交通交匯處去九龍灣
依兩個冇可能唔塞

觀塘apm對出仲衰
d巴士van仔次次都要cut線埋站塞住
幾分鐘先塞前少少

日日一到放工時間城隧往沙田方向實塞
塞到出左城隧轉車站去到迴旋處嗰個位
睇見都覺得住沙田好慘

根本係九龍灣觀塘做寫字樓既都要打靶，尤其係PWC，咁撚多地方唔揀要係呢d工廠區廢老區發展？除左貪平賺到盡之外諗唔到其他理由

巴士舒服好多wor
訓到成粒鐘

企下層咪食得屎

所以要揀個番工地點係有位坐

講得好

好似度城門，不斷比堆士兵用堆茅不斷攻擊咁

真係好on9, 龍翔道已經易揸，個到仲要大直路，咁都撞不如重考啦，遲早搞到個到加雀籠大家無癮

屯元天既同事情願返港島都唔想過海
屯元天返港島唔係過海係咩

你up乜鳩吖？

答地鐵？
一陣人地又話你唔係黃

好多時塞緊車都一樣有盲毛隊落前車車尾

九龍城個迴旋處已經加大左，但駁太多路真係好塞，最主要全世界靠龍崗道入九龍城，龍崗道一收皮就塞死個迴旋處

嗰個入口位真係超級戇鳩，多幾部車已經迴旋處所有出入口都俾佢頂死晒

好心咁多車就唔好用迴旋處
塞車時重慢過交通燈

好多黨鐵站都係得一來一回兩條路軌
冇得飛站

就係平，因為中環俾支那資本搶貴晒

方便d港豬入去內街亂泊

其實係呈翔道唔好揸，後面d路好唔平，而且多急灣

認真答你
泛民好多時都好撚短視
之前沙田有條路係分手分流市中心d車
有個19議員十年前就瘋狂反對
話無需要起 大白象乜乜乜
最後十年過去
沙田市中心塞到仆街
跟住記者走去問翻佢
佢顧左右而言他咁

仲有果條中九龍幹線
想當日泛民又係又到拉布
又話佢改左走線唔諮詢
所以就唔應該起
大佬呀日日塞車唔撚覺？

同志

香港真係要死減一半人口 死減d大劣人/新移民人口先正常 依家越黎越多人 塞撚住曬成條街成條馬路

好撚震

開源道迴旋處先on9
迴旋處得個兩線 開源道啲車次次一倒灌就塞到九龍灣
仲有雖然唔關九龍東事 但康莊道紅隧一出上橋應該都係全港最on9的設計
幾十部車塞上嗰一線橋
次次一落啟德隧道過尖沙咀都塞到PK

新移民有車渣？
死一半人你嘅機會都好大下

但唔塞嗰時快喎
十字路口起碼等分幾鐘

唔源頭減車實攬炒

係東九龍姐 我地新界西九揸車不知幾爽

咁塞法如果急屎急尿真係唔知點算

啟德好撚多round about
睇下d樓入晒伙會點塞法

搭巴士瞓緊教例牌震醒

你班同事唔過海點去港島啊ching?
佢地喺元朗揸飛機去灣仔架?

但東行有位坐
睇你去邊

新清水灣道返工時間先恐怖 冇1個鐘都唔洗旨意由安達臣道出到彩虹

上橋位條雙白仲要加長左唔知有咩用

塞撚到無車回
38 42c做咩唔改道

真係好撚痛苦

有畫面
學鄭中基話齋 好似一百隻大笨象奔騰 仲有尼加拉瓜大瀑布咁衝浪

喺巴士入面既時間會愈嚟愈慢，愈嚟愈慢......